其實有無老人家食譚仔

成日食譚見多數都係學生後生仔
呀叔師奶都有

但都唔係好覺眼有老人家食

有 全部都係清湯狗

妹下妹下啲米線

食咁辣為佐痾？

辣殺先食到肚痾

上次食譚仔 對面個婆婆問呀姐有冇剩雞肉賣
想買返屋企做餸